有冇手足好掛住李一桐（蓉兒）？

😣

尊重啦

好pure好true

Me

淨係掛住佢扮演既蓉兒

人盡可夫嘅臭G

又係你

讓領導先上

麻友

蓋狗蓋狗
好似隻狗

A09直頭係狗

好過A09

尊重啦
人地可愛動人一個女仔成日俾你地GG聲

由佢想害死歐陽克開始已經臭G性格盡顯

完左套劇班桐字輩都唔知去撚哂邊啦

😭

在心中

奶緊禾粒lin

蓉兒

叫我？

牙桐

成日見嫁啦，我女友黎☺️